香港站市民決定步行往銅鑼灣

大量市民從天橋及地面由香港站前往銅鑼灣